最近搬左屋上環 有咩黃店係好食？

如題求推介
好食最緊要
外賣返屋企

熊拉面

百里居
近中環

想要邊種菜式？

茶咖里？

大喜茶檔
麵尊
諸勝堂
水門

有米

點心籠

越南屋

多謝巴絲推介
逐間試先

LLB Bistro

以下叫春文：
要黎嘅始終都要黎
全日禁堂食今日29/7開始
究竟LLB應該要點樣先可以係呢段時間生存落去？
19年1月開舖人流極少，個個月赤字捱到6月諗住會慢慢變好；
19年6月反送中運動，參於罷市生意一落千丈，個個月都六位數字蝕到去10月；
黃藍地圖出現救左LLB，以為搵到生存空間，直到武漢肺炎出現......
創業，捱過；
社運，捱過；
疫情初期，捱過；
限聚令，都捱過；
禁堂食，一間西餐廳點捱？

政府唔封關，我哋只可以繼續硬食。

以下為營業時間：
12-3pm
Lunch menu 外賣自取八折

3-9pm
Takeaway menu & Snack Menu 外賣自取八折

6-9pm
A-La-Carte menu 外賣自取八折

以上menu可以睇Story Highlight🙏🏻
想送到府上請用Foodpanda/Uber Eats

另外有唔同平台都準備緊，希望可以盡快推出自救😢

冇瞓過教嘅腦細 @llbbistrohk

#封關救港 #林鄭死全家 #黃店 #良心小店 #外賣自取 #上環美食 #上環黃店

永樂餃子店

食過諸勝堂，老實講，用料係唔差，不過太少野揀，價錢偏貴

長龍食府
點心籠
Jacomax

點心籠之前好似有人確診左

確診係聚點坊

中環中心樓下間茶檔

sor記錯左

點心籠全間都係文宣
蒸飯同流心西多正到hihi

蝦多士好多蝦，份量太大

上環蘇杭街 ON TIME COFFEE & KITCHEN

如果鍾意飲咖啡，強烈推介badass coffee
好好飲

Bulldog Hotdog

Smashed by Electric Ave
食burger
喺禧利街

點心籠好好食
又黃
仲要午市有優惠

鐵行里越僑
上小小lkf 吃什麼

我愛慢煮

茶家宅

LLB Bistro 佢d野好好食

麵尊
3rd space
珍姐餐室都好抵食

用lingduck買午餐平到hihi

師兄住上環邊頭
貴唔貴?

熊拉麵，不過好似無外賣

珍姐窮撚死忠嗰汁真係好似曼谷果間。睇ig話中環開新分店，唔知係咪咁最近水準好似有d飄忽。但$40包雞湯絕對收貨有找。

夜晚市政街市肥媽泰國菜黃到痴線，串燒唔錯，價錢合理。

新開泰菜samsen蟹肉炒飯超正。d女仲得

珍姐其他野ok, 反而覺得雞飯麻麻
Samsen 好貴

大喜茶檔

samsen都係黃？

有冇方款奶茶推介

oh 屌，藍㗎仆街，瀨野！

Lm